估唔到咖啡都要落防腐劑

唔明點解仲有人飲

利申 岩岩等緊野飲影到

福喜肉都大把人食，有乜咁出奇

糖漿嚟喎

佢又無聲明自己啲野飲無防腐劑，又無不實陳述，有咩問題

基本有包裝食品既都會有添加

你是但去超市睇下個成份,多到你唔信會落咁多野

咁你飲齋啡咪得囉

benzoate, sorbate已經係好撚安全

糖漿點樣唔落防腐劑呀天才